皇仁書院孫中山顯靈上gear

屌

仲好過新女神像

孫師兄好撚型

有意思有意思

佢未死的話,今日嘅形象會...

鐵拳無敵

中國近代史第一個暴徒

買靚d豬嘴比佢用

Wow 撐住呀大家

求國師指點迷津

人地當年搞革命連gear都冇

撐住丫

香港暴中

女神有神裝60926
國父得3200

黑警快D 拉佢返去

已PO到台灣PTT

讀屎片

天下為公！

進化版孫中山

人地有日本照架

喺夏威夷成立興中會
喺日本籌款搵水喉
勾結外國勢力

呢舊野洗唔洗20萬

其實佢當年有催淚彈未

笑左 好撚正

link

好撚掂

毒氣彈其實好多都催淚彈黎
但中國邊有錢

南拳北腿孫中山

但係有槍

好波

百鳩幾年前既大台,

雖然佢係用槍

當年一樣會有仆街話革命黨暴徒
阻住搵食

當年面對滿清打壓都可以推翻 今日共狗打壓 我地都可以

P 牌照推

革命先鋒

屌佢有刀有炮有外國勢力....

孫公逸仙

孫生好型

black bloc

阻住搵食，收外國錢，反清亂港，暴徒廢青孫中山

好撚型

正撚到仆街

孫師兄係暴徒始祖

最撚平個set裝 搞撚錯啊

👍

快D報警
大台真身出現了
孫中山係香港搞顏色革命
染到自己全身黑晒

推到上PTT

國父3200夠做
神裝要比女性優先

最衰都係孫中山 搞搞震
滿清雖然仆街 但又燒官府 又殺官員真係唔岩囉
清兵都係打份工姐 佢地有專業判斷點樣拘捕架嘛
如果濫捕既 都有衙門還百姓清白

差把遮
不完美 但可以接受

推，皇仁仔好正

孫ching

blackbloc始祖

( Show Blocked User - TheTea )
網軍玩單機啦

曲架

日前無上過前線
死後俾佢感受下

以前個年代啲野冇咁靚仔

古巨基

仲要拎住舊磚

光復香港
時代革命

以今日既標準佢係和理非
嘴炮文宣部隊

國父

皇仁仔好波

書嚟

Push.

Respect QC 仔

型撚到，正氣！

Metoo都死硬，玩幼幼

光復香港 時代革命=驅除韃虜 恢復中華

史上最強文宣手

清朝又幾難打呀

國父的像不是在中山公園嗎？

$0.3

各有各做姐

陳少白，黃興，宋教仁，程家檉…

#曲
差把遮

皇仁有

靚野留比前線啦

驅除韃虜，恢復中華，創立民國，平均地權！

一陣比人收走左就真係浪費哂啦
依家物資短缺呀

當年既軍隊仲弱過而家既黑警

最強暴徒，刀槍不入

好正

依段歷史好光明
二戰中，係共慘黨出現，搞到亂哂

但佢係大台，手下有好夠勇武

先唔論佢政治立場同玩女人
革命佢真係近代第一個精神領袖

咪係
全部隊草隊到成仔柴咁
又冇tg
槍就得把土炮槍
1個月打贏啦

正撚過之前果個乜撚野女神像

平民裝咪岩囉

顯靈

好有新聞價值

左手係書定磚?

佢暗殺都做過

國父顯靈

孫中山個豬嘴仲勁過我

唔通靠麻包袋咩

台灣新聞？可能台灣會有熱潮

人地真勇武

共產黨既出現直頭係將中華文明倒退返100年

對抗中共
我地係咪要向孫師兄學習?

wow

睇小國父
夠做啦

好英氣

革命尚未成功，香港人仍需努力

成班聰明仔
做到野

師弟們好波

我肥屍一樣得

孫中山

那就奇怪了。如果要參觀國父的像其實可考慮皇仁， 雖然不是公開

那麼在中山公園那邊建立一個國父像就可圈可點了

明不明白？

孫師兄

黃興先係真勇武
孫中出只係冷氣軍師

推

果時都冇催淚彈，直接真槍

有追開

南拳北腿

擺埋個鍵盤喺隔離啦，孫中山啲鍵戰都好強

最左係TL hon

快d 搵晒全港 孫中山 像 出嚟， 齊齊變裝

我先
中山公園
港大 荷花池

佢事實上係，策動暴力襲擊，衝擊政府機關，勾結外國勢力。只係佢後來成功左，建立中華民國，所以敬稱國父。各位，成王敗寇，呢次一輸可能會輸二十至三十年，唔好放棄。

好型啊

push

見佢用單咀就知搞革命既人都係窮拎 搵家長俾個雙咀佢啦

一戰先開始有近代化武

勾結外國勢力 讀屎片嘅死暴徒

國父出場，有邊個夠膽譴責？

孫中山其實算係GPhone 個啲 叫外國有名氣可以籌旗
革命成功之前有初心 算好
但袁世凱之後越嚟越仆街
同軍伐無異

Full gear

呀孫生成世都係無上過前線 示威現場都無

當年孫中山就係用鐵拳起革命

係手足嘅入嚟！！！

佢點人做姐
頂盡咪似老一輩泛民議員

推到全港學生好似沙士個時咁戴口罩

以前無連登 無Telegram

孫師兄真暴動同革命始祖

港大 力追暴大

革命！

加埋一舊水左右

嗰陣時玩實彈

好痴線

講真，全世界最撚有錢既政府，你估黑警咁多資源做訓練真係流架咩
全球警民比例最高＋全亞洲最撚有錢既維穩組織
打
可能係全球至鍾意返工＋至憎做運動既民族

佢重有一個外號
就係叫
孫大炮

黃興佢地

鐵拳無敵孫中山

佢當年搞細路女咋

中山公園個個喻意孫中山之墓，西九蛇頭型設計對住中山公園喻意咬死佢，咬死香港出革命精神丫嘛，好多人都知架啦，風水野黎

其實佢係和理非同文宣唔係勇武

破壞法治
同毛澤東一樣

Ching會唔會太蠢

大台wor ching

黃大仙都上啦 何況孫中山

求link

當年勾結外國勢力既暴徒廢青孫中山都搞左31年革命 今日先成為國爺

good job呀皇仁仔

孫中山見到今日中國咁 點會死得眼閉

搞咩革命 慈禧太后不知幾好

梁醒波

sad but true

畀清朝捉到仲要凌遲斬頭

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

好撚型...

琴日孫生中左胡椒 我比左我啲gear佢 點知今日比人po左出黎

呢個我認同。

呢個勁

革命先驅

笑死

暴大啲雕像係咪都要上gear

鐵拳

哈哈哈哈 皇仁好野

佢買軍火 暗殺行動 籌錢

孫中山 = 梁天琦 文武兼備
黃興= 黃台仰 真勇武

孫都有 文宣 籌錢活動 暗殺行動
cheap水力極強 勾結日本勢力

搵人幫錢穆唐君毅搞搞

屌那星 we connect

生係呢個時勢，佢都睇唔過眼 自己上戰場

其實佢只係冷氣軍師
陳雲之流

無錯 康梁、孫文勾結日本勢力
毛澤東勾結蘇俄勢力
以後有人話今日我地勾結美帝勢力
用返呢D例子答佢

召喚暴大宿生深夜落去幫手上gear

但係佢文宣做得好好真係令到好多人企出嚟

孫家驊

國父用3200,我用n95

個頭盔浮板太色彩繽紛 皇仁嗰個D色match好多
但都抵讚

超正！皇仁學生好波！

認真
孫中山係中國第一位名留青史的暴徒

孫暴徒

唔好提

時代革命領袖

暴徒始祖

証明如果唔勾結外國勢力，邊有可能革命成功

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

示威始祖

和理非今時今日都要食蛋

暴徒之首

如果輸左佢直頭係恐怖組織頭目啦
佢仲係洪門會員

人地籌錢買軍火和理非拎錢去買緊老麥卷咋

真

話說ptt帳號點開？

叫古巨基cosplay

比條link黎，我要推

唔好侮辱孫中山 和理非連革命獨立都唔敢講

洪秀全？

廿萬個舊垃圾？
人地不知搞到幾多人高潮
又感動又剩
但依家罷工就不了
屌佢老母

考慮後加把遮用乜顔色

勁啊

孫大炮!

皇仁仔真係好正

近代冷氣軍師

孫師兄好波

黃

屌 咪撚暴露大台

一陣去拉人架

Fuxk don’t show the leader photo

Catch him if you can

藍絲口中嘅曱甴

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

比多咗，係¥0.3

楊振寧呢啲奶共科學家應該點處置

好撚正

型

Good job

幫佢裝個班係中學生咋
邊有咁多錢課個神裝俾孫senpai呀

孫中山反了反了

原來幕後黑手係孫中山

你重未死咩噉都

革命尚未成功，同志還須努力

孫中山冷氣軍師嚟
邊有上過前線

俾件小熊維尼衫佢cosplay

係咪相對既聖經既第一個罪人?

咁舊新民主女人像去左邊？廿萬wo

佢係勾結外國勢力嘅先賢

你老母，個雕像最緊要梗係係面部表情同眼神！宜家乜鳩都冇，冇神韻冇靈魂

革命第一人

Strong post lm sin

想像到當時嘅廢老真係咁鬧孫中山
不過歷史還佢清白 以後香港歷史都會還我地清白

廢青孫中山 買唔到樓係度嘈

贏左就係。輸左就真係暴徒廢青永不翻身啦屌

孫中山:收皮啦,你班打壞後生仔,老孫我後生時玩炸彈,玩暗殺,收牛屎佬錢,做雙花紅棍,勾結日本,收日本黑社會錢,顛覆國家政權呀

真係唔可以輸

因果由國，容港治已，光復香港，時代革命！

為母校而驕傲！

佢仲要係黑底紅棍

加多條

[爆卦] 香港皇仁書院孫中山像戴上面罩

(呢條上面有巴打已po)
[爆卦] 香港某校裡的國父銅像被戴上裝備

古巨基上gear

正！

用錯可圈可點。

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

糟了！是世界奇觀

佢係元祖勾結外國勢力
唔係佢聯俄容共宜家根本無PRC
可能中國仲係揮緊五色旗國歌卿雲歌

革命家

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

軍師係少啲gear需要

認真
都幾難掛上去

痴線

其實孫中山當年角色大概係G鋒+周庭合體咁上下，佢都冇落場打

係鐵拳無敵孫中山

廢青孫中山，無交過稅就搞革命